{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051414",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도(궁평항) 비치"
    },
    "text": "ここの宿は計18室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 客室の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて決済してください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 また、未成年者は身分証明書を提出しなければ入室できません。 訪問者のレビューによると、この宿は自然と海が調和した松林キャンプ場で、車中泊に適しているそうです。 親切なサービスと清潔な施設、美しい風景を備えており魅力的だと考えられています。 暖房設備が整っていて寒い季節でも快適に滞在でき、宮坪港水産市場から近い位置にあって便利です。 価格も安く、必要な施設や寝具類などが充実していて快適な宿泊ができます。 静かな雰囲気でリラックスできる良い選択肢です。 しかし、施設は古く、マットレスが硬く清潔状態が悪い場合もあります。 短い時間滞在するには良い選択肢と考えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語での案内がサポートされていますか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の決済はいつ行えばいいですか？",
            "answer": "追加人数の決済は当日現地で行ってください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日など、料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に身分証明書を提出する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室する際に身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は自然と海が調和した松林キャンプ場で、車中泊に適しています。親切なサービスと清潔な施設、美しい風景を備えており魅力的です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような季節でも快適に滞在できますか？",
            "answer": "この宿は暖房設備が整っていて寒い季節でも快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような利便性がありますか？",
            "answer": "この宿は宮坪港水産市場から近い位置にあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格はどの程度ですか？",
            "answer": "この宿は価格も安く、必要な施設や寝具類などが充実しており、快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かな雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、この宿は静かな雰囲気で、リラックスできる良い選択肢です。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿の施設は古く、マットレスが硬く清潔状態が悪い場合もあるとの意見があります。しかし、短い時間滞在するには良い選択肢と考えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 462
    }
}